連儂牆鏈

有無可能喺全香港整條唔斷開嘅連儂牆鏈呢？

<<拆哂啲連儂牆就啱喇>>